其實禁止公務員有雙重國藉好合理，香港建國後都要效法

等d 公務員唔好以為搞亂香港之後有得走佬

要禁埋直系親屬

是

pusg.h

最少過埋今屆政府先會搞啦
咁多官都有仔女係外國
唔通777自己打自己咩

中方考慮要求公務員放棄所有外國國藉